Terraria好玩

善心打破零回覆

感謝

係好玩 岩岩出既時候已經玩到唔玩

比起Minecraft，我更喜歡terraria

識野

用3ds 玩1陣就棄game
勁難操作

MINECRAFT 一開始可以直落搵鑽石然後冇野再上,TERRAIA 要慢慢上打唔同裝打唔同怪仲要大把BOSS 同活動,仲要MINECRAFT 除左外觀BIOME接近冇影響

玩埋mod仲爽
試下玩calamity
Hardcore到爆

啱啱先打完golem
曬緊好多時間處理corruption同hallow
打埋moonlord一定玩mod

Calamity首選
佢新加嘅嘢隨時仲多個本身隻game
淨係講王都多左廿幾隻
仲有9隻要moonlord後先打得
不過你要有心理準備
後期打王變咗彈幕game

單機撚玩唔玩得過？

玩得過

人大左 冇咁好心機上wiki睇啲野點整
玩玩下就想開cheat/down 全道具map

我有一份免費既steam terraria copy有冇人想要 免費送
果時買左4人包 自己1份送比人2份 而家仲有1份

睇錯左做Tetris

想要

你比你steam id或者email我

唔同平台玩爆咗幾次
another world又唔出
而家出多幾個擴展結局都悶悶哋
有冇其他類似game開發吓
（類似遊戲做得最好嘅starbound都玩埋，其他個啲做得好差）

係好好玩

玩呢隻game睇穿曬啲fd
個個自己爽走去打王, 刷裝, 挖礦
就叫人起好屋企, 起屋比npc, 種藥草,
自己打完王挖完礦就亂咁放d垃圾
明明已經放左好多個箱分曬類
成隻game既時間就係做啲柒頭fd老母咁撿手尾
d裝又跟唔上, 有咩入侵事件就死硬
自己就享受隻game, 麻煩野就dum比人做

同我老婆玩
自己爽去刷裝挖礦
返黎是但搵個箱dum低晒D野等佢慢慢分

bad husband

RPG刷裝打王果part幾好玩,但係建造同探險果part就冇乜內容
起曬屋比NPC之後起多三條鐵軌去三個方向之後就冇起過嘢,打到肉山亦都基本上探索曬全地圖,剩低都係挑戰boss

肉山後先係隻game既開始wo

呢隻game 只有steam版本好玩 ?
switch 版本內容夠唔夠多 ???
想online 同friend玩

真心好玩
果陣 整到自己屋企勁大
企響某個位會自動打開天花版比自己飛出去
屋企門口有機關自動殺怪
可惜死Save...當年

由2010年玩到宜家。每次更新同朋友玩，覺得自己先係向導，6個人任何事無大少都係問我，無一刻得閒，不如扔我落岩漿算數啦

好幸福

好辛苦今次1.4 Master mode真係令我心力交瘁，剩係初期，就有唔知邊條仆街話買手榴彈打怪，個個信晒佢，結果全部破晒產仲瘋狂自殺，搞到得我同另一個人有mini shark，第一隻boss打咗幾以都俾佢逃走咗。啲屋又鳩起，npc唔開心賣嘢勁賣之餘，仲要冇咗傳送網絡，結果又係要我一個人搞返好。

好似啲patch冇咁update

有冇巴打有Terraprisma

大災難

我發現去到最後玩法師好似得果套吸血裝屈gay

melee就solar裝+Zenith?乜都秒

有，最好一個人打，多人隻boss超坦。正常進程嘅話，冇信心可以用神聖套、忍者大師裝備擋即死攻擊，葉綠彈加鏈式機槍拉距離打。隻boss攻擊pattern 其實好簡單，夜晚正常打幾次練習下就ok。

我仲未開始expert 同master mode

好的試下先

諗緊重玩1.4

之前爆左1.3

大師級會追唔上扣血速度，所以唔好諗住可以企喺到cheese 到啲events 同boss，同埋Moon Lord 會唔俾你吸血，而且輸出真係低咗好多，仲有法師最終裝回血速度其實好快。

如果玩法師最終裝既話用咩武器最夾?譬如要打果4條柱

呢兩個最唔使用腦，一個追蹤一個穿牆

輸出好高，但手感麻麻哋。

好的巴打知唔知點farm strange plants ? 睇過好多片都唔得 好似有youtuber話1.4改弱左佢地spawn rate

冇farm過呢個嘢，我見到都唔摘所以都唔知。

calamity 真心好玩

我新手岩岩買左,有無人一齊玩?

想問問隻game 想齊裝係唔係一定要開新地圖？
我印象中佢箱係固定數量